［驚嚇］濃妝李蘊好唔掂！！！

真係唔化好過化

嫁左返大陸生活？

好似係，睇佢ig佢好享受湊囡生活。